# eindwerk

In deze app kan de gebruiker zich registeren en met het nieuw aangemaakt account zich aanmelden.
Er is ook de optie om in te loggen met een googleaccount en een google account te maken.
Misschien lukt de google login niet omdat dit werkt met de sha1 key.
De gebruiker kan zich ook uitloggen.


De gebruiker kan de prijslijst zien.
De gebruiker kan de verschillende producten bekijken.
De gebruiker kan de verschillende producten bestellen en kiezen hoeveel men er wilt.

men kan alle bestellingen die er zijn gemaakt bekijken. De gebruiker ziet enkel zijn bestellingen.

De gebruiker heeft de optie om een afpsraak te maken in de agenda van het kapsalon.
